<resources>
    <string name="app_name">HERO ML</string>

    <string name="heroes_nama">Nama Hero</string>
    <string name="description">Deskripsi</string>
    <string name="contoh_deskripsi">contoh deskripsi</string>
    <string name="title_name">Title Name</string>

    <string-array name="data_name">
        <item>Granger</item>
        <item>Nolan</item>
        <item>Lylia</item>
        <item>Aamon</item>
        <item>Chou</item>
        <item>Gatot</item>
        <item>Ling</item>
        <item>Miya</item>
        <item>Valir</item>
        <item>Alucard</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_description">
        <item>Granger adalah hero Marksman di Mobile Legends yang dikenal dengan kemampuan memberikan damage besar dalam waktu singkat, menggunakan biola dan pistol sebagai senjata khasnya untuk menyerang musuh dari jarak jauh. Alih-alih mengandalkan serangan dasar yang cepat, Granger memanfaatkan skill-skillnya yang mematikan. Skill pertama, Rhapsody, menembakkan enam peluru sekaligus yang memberikan damage besar ke arah musuh, membuatnya unggul dalam memberikan serangan burst. Rondo, skill keduanya, memungkinkan Granger bergerak maju dengan cepat, menambah fleksibilitas dalam mengejar atau melarikan diri, sekaligus meningkatkan damage dari dua serangan berikutnya. Ultimate-nya, Death Sonata, adalah serangan pamungkas yang menembakkan tiga peluru besar dengan jangkauan panjang, memberikan damage besar dan memperlambat musuh, menjadikannya sangat efektif dalam team fight dan memburu musuh yang mencoba kabur. Granger juga unggul dalam permainan awal hingga menengah, mampu mengurangi HP musuh dengan cepat sebelum mereka sempat mengumpulkan item pertahanan. Namun, ia cukup rentan terhadap serangan balik, sehingga pemain harus pintar mengatur posisi dan timing. Dengan kombinasi skill yang tepat, Granger mampu menjadi ancaman serius bagi tim lawan, menghabisi musuh sebelum mereka sempat bereaksi, menjadikannya pilihan ideal untuk pemain yang menyukai serangan jarak jauh dengan burst damage tinggi.</item>
        <item>Nolan adalah hero Assassin di Mobile Legends dengan latar belakang sebagai prajurit yang tangguh dan ahli dalam kemampuan ilusi, membuatnya menjadi ancaman yang sulit ditebak di medan pertempuran. Berbekal senjata unik berupa pedang ganda, Nolan mengandalkan kecepatan dan kelincahannya untuk menyerang musuh secara mendadak dan cepat. Sebagai seorang pemburu, ia memiliki skill-skill yang mendukung gaya bermain taktis dan agresif, yang memungkinkan dirinya menyusup ke garis belakang musuh dan melumpuhkan lawan dengan mudah. Skill pertamanya, Shadow Strike, memungkinkannya untuk menyerang dalam bayangan, menciptakan ilusi dirinya yang menyerang musuh dari sudut yang berbeda, membingungkan lawan dan memungkinkan Nolan untuk memberikan damage besar dalam sekejap. Skill ini juga memberikannya mobilitas tambahan untuk berpindah posisi dengan cepat, sehingga ia bisa menyerang target dan segera melarikan diri. Skill keduanya, Phantom Step, memungkinkan Nolan untuk berteleportasi dalam jarak pendek, memperkuat kecepatan serangannya pada target berikutnya. Kemampuan ini memberikan efek stun yang singkat pada musuh yang terkena, memaksimalkan potensi serangan beruntun yang sangat penting bagi seorang Assassin. Dengan Phantom Step, Nolan dapat masuk ke dalam situasi berbahaya dengan percaya diri, dan bahkan mengejar musuh yang mencoba kabur. Ultimate-nya, Eclipse Blades, adalah jurus pamungkas di mana Nolan mengeluarkan serangan bertubi-tubi yang menyebabkan efek bleeding pada musuh yang terkena, serta meninggalkan jejak ilusi yang dapat memperlambat lawan dalam area serangan. Eclipse Blades memberikan burst damage yang tinggi dalam waktu singkat, sangat efektif untuk menghabisi musuh yang memiliki HP rendah. Efek bleeding ini juga memberikan efek tekanan kepada musuh, memaksa mereka untuk bermain lebih hati-hati saat menghadapi Nolan. Meskipun ia adalah hero yang kuat dalam melumpuhkan lawan, Nolan memiliki kelemahan yaitu durabilitasnya yang rendah, sehingga ia harus pandai-pandai mengatur timing dalam menyerang. Terlalu lama berada di medan pertempuran dapat membuatnya mudah terjebak dalam serangan balik musuh. Oleh karena itu, pemain yang menggunakan Nolan harus memiliki kemampuan membaca situasi dan memilih waktu yang tepat untuk melakukan inisiasi. Dengan kombinasi antara serangan mendadak, ilusi, dan mobilitas yang tinggi, Nolan adalah pilihan sempurna bagi pemain yang menyukai gaya bermain yang penuh risiko dan imbalan besar. Nolan tidak hanya menjadi ancaman bagi hero dengan HP rendah tetapi juga mampu membingungkan tim lawan dan memaksa mereka untuk tetap waspada terhadap kehadirannya. Di tangan pemain yang mahir, Nolan dapat mengendalikan pertempuran dengan gaya bermain yang penuh ketangkasan dan ketelitian.</item>
        <item>Lylia adalah hero Mage di Mobile Legends yang terkenal dengan mobilitas tinggi dan kemampuan burst damage yang luar biasa, membuatnya sangat berbahaya dalam pertarungan tim maupun gank solo. Dengan kepribadian ceria namun sedikit nakal, Lylia memanfaatkan keahliannya dalam mengendalikan energi gelap untuk menghasilkan serangan yang sulit dihindari lawan. Skill pertamanya, Angry Gloom, memungkinkan Lylia untuk melepaskan bola energi kegelapan, yang akan meledak setelah beberapa saat dan memberikan damage pada musuh di sekitarnya. Bola ini semakin kuat setiap kali diisi oleh Gloom yang diperoleh dari skill kedua, menjadikan Angry Gloom efektif untuk memberikan damage terus-menerus dalam jangkauan luas. Skill keduanya, Shadow Energy, mengeluarkan energi kegelapan di tanah yang dapat Lylia ledakkan kapan saja, memberikan efek slow pada musuh sekaligus memperkuat Angry Gloom jika kedua skill tersebut digunakan secara bersamaan. Kombinasi ini memungkinkan Lylia untuk memaksimalkan damage pada musuh yang terjebak dalam serangannya, menjadikannya ancaman besar dalam team fight. Selain itu, ultimate Lylia, Black Shoes, menjadi andalan untuk bertahan hidup dan menyerang balik. Black Shoes memungkinkan Lylia untuk kembali ke posisi dan kondisi HP serta Mana seperti beberapa detik sebelumnya, memberikan kesempatan kedua dalam pertarungan dan memungkinkan Lylia untuk melakukan serangan agresif tanpa takut terkena serangan fatal. Ultimate ini sangat berguna untuk mengecoh musuh atau keluar dari situasi berbahaya, menjadikannya salah satu alat escape terbaik. Berkat kemampuannya dalam bergerak cepat dan menghasilkan damage besar dalam waktu singkat, Lylia unggul dalam permainan awal dan pertengahan game, mampu menghancurkan lane musuh dengan cepat dan seringkali menjadi pusat perhatian lawan. Namun, karena ketergantungannya pada skill untuk bertahan dan menyerang, pemain Lylia perlu menguasai timing serta kombinasi skill yang tepat agar tidak mudah terbunuh di medan perang. Mobilitas tinggi yang dimilikinya membuatnya sangat cocok untuk mengecoh lawan dan mengambil alih kontrol area dalam pertarungan tim. Keahlian dalam menggunakan skill secara efisien dan memanfaatkan Black Shoes dengan bijak akan membuat Lylia sulit ditangkap, bahkan oleh hero dengan damage tinggi sekalipun. Meski tidak sekuat dalam late game dibandingkan hero Mage lainnya, Lylia mampu memberikan tekanan besar pada tim lawan sepanjang permainan, memaksa mereka untuk lebih berhati-hati dalam pergerakan. Dengan kemampuan burst damage yang luar biasa serta fleksibilitas dalam serangan dan pertahanan, Lylia adalah pilihan yang tepat bagi pemain yang menyukai gaya bermain agresif dan lincah di Mobile Legends.</item>
        <item>Aamon adalah hero Assassin di Mobile Legends yang dikenal dengan kemampuan burst damage dan ketangkasannya dalam melancarkan serangan cepat, menjadikannya ancaman besar bagi hero musuh dengan HP rendah. Aamon berasal dari keluarga bangsawan Paxley, keluarga penyihir ternama, dan sebagai saudara Gusion, ia juga memiliki bakat alami dalam menguasai seni magis dan pertarungan jarak dekat. Namun, berbeda dari Gusion, Aamon menggunakan sihir untuk mengontrol pisau-pisau sihir yang bisa berkamuflase dan tak terlihat, memberikan elemen kejutan pada serangannya. Skill pertamanya, Soul Shards, memungkinkan Aamon melepaskan pisau sihir yang menargetkan musuh terdekat, memberikan burst damage ketika mengenai musuh, yang kemudian menyebar sebagai efek area di sekitar target. Ini membuatnya efektif dalam membabat habis lawan yang mencoba bertarung dalam kelompok. Skill kedua, Slayer Blades, memberikan Aamon kemampuan bergerak cepat, membidik satu titik untuk menyerang dan memulihkan energi. Aamon bisa menggunakannya untuk mendekati target, kabur dari situasi genting, atau berpindah tempat dengan cepat di medan perang. Skill ini juga memungkinkan Aamon mengumpulkan Demon Shards yang meningkatkan efektivitas serangan berikutnya. Kemampuan pamungkasnya, Endless Blades, membuatnya menghilang dari pandangan dan membidik musuh dengan serangkaian pisau tajam yang menyebar dan memberikan serangan mematikan. Setelah serangan selesai, Aamon kembali muncul dan memperoleh perlindungan dari efek kamuflase yang membuatnya sulit dideteksi oleh musuh. Skill ini sangat berguna dalam membunuh hero musuh yang memiliki pertahanan lemah atau HP rendah, terutama Marksman dan Mage. Aamon adalah hero yang sangat mengandalkan kelincahan dan strategi, karena pemain harus cermat dalam memilih momen yang tepat untuk menyerang serta melarikan diri, mengingat ia juga rentan jika tertangkap. Selain itu, skill-skill Aamon memiliki cooldown yang cukup panjang sehingga membutuhkan perhitungan yang matang. Dalam permainan, Aamon sering kali lebih efektif saat menyerang musuh yang terisolasi, mengeliminasi mereka dengan cepat sebelum kembali menghilang dari pandangan. Namun, dengan build yang tepat, Aamon bisa menjadi ancaman besar sepanjang permainan, terutama di late game ketika semua item sudah terkumpul. Ia adalah hero yang ideal untuk pemain yang menyukai tantangan serta memanfaatkan serangan jarak dekat dengan taktik gerakan cepat. Meskipun sulit untuk dikuasai, pemain yang mampu memanfaatkan timing skill-nya dengan baik dapat mendominasi tim lawan dan membantu timnya meraih kemenangan. Aamon menonjol dalam hal taktik dan kelincahan, sehingga pemain harus cerdas dalam mengeksploitasi kelemahan musuh serta mengatur posisi yang optimal untuk menyergap lawan.</item>
        <item>Chou adalah hero Fighter di Mobile Legends yang dikenal dengan kemampuan mobilitas tinggi dan crowd control yang mematikan. Terinspirasi dari seni bela diri, ia menyerang dengan lincah, memanfaatkan keahliannya dalam pertarungan jarak dekat untuk mengendalikan dan merusak posisi lawan. Chou memiliki skill pertama, Jeet Kune Do, yang memungkinkan dia meninju ke depan sebanyak tiga kali, dengan pukulan terakhir menyebabkan efek knock-up pada musuh, membuatnya sangat efektif untuk menghentikan pergerakan lawan atau membuka serangan untuk tim. Skill kedua Chou, Shunpo, memberikan kemampuan dash pendek yang membuatnya kebal terhadap crowd control selama beberapa detik, memberi Chou kesempatan untuk menghindari serangan atau menembus pertahanan musuh. Shunpo juga memberikan peningkatan daya tahan dengan perisai, menjadikan Chou lebih sulit untuk ditaklukkan dalam pertarungan. Ultimate-nya, The Way of Dragon, adalah senjata andalan Chou yang memungkinkan dia menendang musuh dengan kekuatan penuh, menargetkan satu lawan dan meluncurkannya ke arah timnya, memberikan peluang besar bagi tim untuk melakukan follow-up damage dan mengeliminasi lawan. Kombinasi dari skill-skill ini membuat Chou memiliki potensi besar untuk menjadi inisiator dalam team fight, melumpuhkan hero lawan yang memiliki damage besar atau hero penting lawan seperti Marksman dan Mage, dan mengeluarkan mereka dari pertarungan sementara rekan satu tim menyerang. Dalam hal gameplay, Chou sering kali ditempatkan sebagai offlaner karena kemampuannya untuk bertahan di lane sendiri, menjaga objektif, serta memberikan tekanan pada lawan. Pemain Chou yang berpengalaman bisa melakukan takedown pada hero core lawan dengan cepat, mengurangi ancaman yang dimiliki tim musuh. Chou juga memiliki keunggulan dalam mobilitas yang membuatnya bisa melakukan rotasi dengan cepat, baik untuk membantu tim dalam ganking maupun untuk memberikan bantuan saat tim sedang berada dalam tekanan. Dengan cooldown skill yang relatif cepat, Chou bisa menjadi ancaman konstan di medan perang, mengganggu formasi tim musuh dan memberikan keuntungan strategis untuk timnya. Walaupun Chou bukan hero yang menghasilkan burst damage yang sangat tinggi, kelebihannya terletak pada kontrol dan penguasaan medan pertempuran, membuatnya cocok untuk pemain yang menyukai tantangan dalam mengatur tempo pertarungan dan mengarahkan hero musuh. Chou cukup sulit dikalahkan jika dimainkan dengan strategi yang tepat, namun membutuhkan keterampilan dan pengetahuan yang baik untuk menguasai waktu dan penggunaan skill secara efektif. Dengan kemampuan yang tepat, Chou mampu menahan bahkan melawan beberapa hero sekaligus di medan perang, memberikan keuntungan besar bagi timnya dengan memancing musuh, menculik hero kunci lawan, dan memberikan kontrol area yang signifikan. Untuk pemain yang menikmati peran sebagai inisiator dan pengendali dalam pertarungan tim, Chou adalah pilihan yang ideal, membawa keseimbangan antara mobilitas, pertahanan, dan kemampuan kontrol yang luar biasa di Mobile Legends.</item>
        <item>Gatotkaca, yang sering disingkat sebagai Gatot, adalah hero tank di Mobile Legends yang terkenal dengan ketahanan dan kemampuan crowd control yang luar biasa, menjadikannya salah satu pilihan utama dalam tim. Dikenal sebagai "Brahmana Berkilau," Gatot memiliki tampilan yang megah dan khas, dengan armor yang terbuat dari besi yang bersinar dan senjata berupa tombak. Skill pertama Gatot, Spear of Glory, memungkinkan dia untuk menyerang musuh di area tertentu, memberikan damage dan efek knock-up yang sangat berguna untuk memulai pertarungan. Skill kedua, Thunderclap, memberikan damage area yang signifikan dan memperlambat musuh, memudahkan tim untuk mengejar atau melarikan diri. Namun, kemampuan terbaik Gatotkaca terletak pada ultimate-nya, Glorious Charge, yang mengubahnya menjadi tank besar dan mengizinkannya untuk meluncur ke arah musuh dengan kecepatan tinggi, memberikan damage besar dan efek stun pada semua musuh yang berada di jalurnya. Kemampuan ini tidak hanya memberikan crowd control yang sangat berharga, tetapi juga memungkinkan Gatot untuk mengganggu formasi tim lawan dengan sangat efektif. Selain itu, skill pasif Gatot, Immunity, memberikan ketahanan tambahan saat HP-nya di bawah 50%, membuatnya sulit untuk dikalahkan dalam pertempuran. Keberanian dan daya tahan Gatot membuatnya ideal untuk berada di garis depan, memimpin serangan dan melindungi rekan-rekannya. Dalam situasi team fight, Gatotkaca dapat menjadi penghalang yang sangat kuat, menyerap damage dari musuh dan menciptakan peluang bagi timnya untuk melakukan serangan balik. Pemain yang mengendalikan Gatot harus pandai membaca situasi, karena kemampuan crowd control-nya dapat membalikkan keadaan dalam sekejap. Dengan kombinasi serangan area yang kuat, mobilitas, dan ketahanan tinggi, Gatotkaca bisa menjadi kunci kemenangan dalam berbagai skenario pertempuran. Pemain juga harus cermat dalam memilih waktu yang tepat untuk menggunakan skill ultimate-nya, karena kesalahan dalam penggunaannya dapat mengakibatkan timnya kehilangan momentum dalam pertempuran. Selain itu, dengan item-item yang tepat, Gatot bisa meningkatkan kemampuan bertahannya, seperti Cursed Helmet atau Antique Cuirass, yang dapat menambah ketahanan serta memberikan efek tambahan dalam pertarungan. Dengan berbagai kemampuan yang dimilikinya, Gatotkaca bukan hanya sekadar tank biasa; ia juga bisa memberikan kontribusi damage yang signifikan, terutama jika dikombinasikan dengan item serangan. Karakter ini sangat baik dalam permainan tim, terutama dalam skenario 5v5, di mana kehadirannya bisa mempengaruhi hasil pertempuran. Dalam permainan, Gatotkaca sangat ideal untuk melindungi hero-hero damage dealer seperti marksman atau mage, sehingga mereka dapat mengeluarkan potensi penuh mereka tanpa merasa terancam. Dengan semua kelebihan yang dimilikinya, tidak heran jika Gatotkaca menjadi salah satu hero tank yang paling disukai dan sering digunakan oleh banyak pemain, baik di tingkat pemula maupun profesional. Gatotkaca membawa keunikan tersendiri dalam setiap pertempuran, menjadikannya sosok yang tidak hanya kuat tetapi juga tak terlupakan di medan perang Mobile Legends.</item>
        <item>Ling adalah hero Assassin dalam Mobile Legends yang dikenal karena kecepatan dan mobilitasnya yang luar biasa, membuatnya sangat sulit untuk ditangkap oleh musuh. Menggunakan pedang kembar sebagai senjata utamanya, Ling adalah seorang ninja yang memiliki kemampuan untuk bergerak di dinding, memanfaatkan lingkungan sekitar untuk menghindari serangan dan meluncurkan serangan balasan yang mematikan. Salah satu keunikan Ling adalah skill pertamanya, Sonic Wave, yang memungkinkannya melompat ke arah musuh dan memberikan damage, serta mempercepat cooldown skill-skill lainnya. Dengan kemampuan ini, Ling bisa dengan mudah mendekati musuh yang berada jauh dari jangkauannya, dan menghilang dalam sekejap setelah memberikan serangan. Skill kedua, Tempest of Blades, adalah skill utama Ling yang mengeluarkan serangan beruntun pada musuh di area tertentu, mengakibatkan damage besar dan efek knock-up yang bisa membuat musuh terjebak dalam situasi berbahaya. Skill ini sangat efektif dalam team fight, karena bisa menghancurkan formasi lawan dan memberikan ruang bagi rekan-rekannya untuk menyerang. Ling juga memiliki skill mobilitas tambahan dengan Phantom Expanse, yang membantunya bergerak di dinding dan memanfaatkan area gelap untuk melakukan serangan mendadak. Dengan kecepatan dan kelincahan ini, Ling bisa dengan cepat berpindah dari satu titik ke titik lain, menghindari serangan musuh, dan melakukan pembunuhan yang tidak terduga. Ultimate-nya, Dragon Flurry, adalah serangan pamungkas yang memungkinkan Ling untuk menyerang secara beruntun, memberikan damage besar kepada musuh yang ada di sekitarnya. Dalam mode ini, Ling tidak bisa diserang, membuatnya menjadi sangat berbahaya bagi lawan yang tidak dapat memprediksi gerakannya. Ling dapat dengan mudah menghabisi musuh yang tidak berdaya dan beralih ke target lain dalam waktu singkat. Keunggulan Ling terletak pada kemampuan untuk beradaptasi dengan situasi yang berbeda, baik itu dalam melakukan solo kill, membunuh hero lawan yang terpisah dari tim, atau memberikan dukungan dalam team fight. Namun, untuk memainkan Ling dengan efektif, pemain harus memiliki pemahaman yang baik tentang positioning dan timing, serta keterampilan dalam mengatur kombinasi skillnya. Ling juga memiliki potensi untuk menjadi tanky jika menggunakan item yang tepat, meskipun dia lebih dikenal sebagai assassin yang berspesialisasi dalam menghabisi musuh secara cepat dan efisien. Sebagai hero yang memiliki dampak besar dalam permainan, Ling sangat ideal untuk pemain yang menyukai gaya bermain agresif dan cepat. Dengan kombinasi skill yang tepat, Ling dapat menjadi ancaman yang sangat berbahaya di medan perang, mampu mengubah jalannya pertarungan dengan cepat. Keunikan dan kemampuan unik Ling menjadikannya pilihan favorit bagi banyak pemain, terutama bagi mereka yang menginginkan hero yang memiliki mobilitas tinggi dan kemampuan untuk menjatuhkan musuh dengan cepat. Dalam pertempuran, Ling sering kali menjadi kunci untuk menciptakan peluang bagi timnya dan meraih kemenangan dengan keahlian dan kecepatan yang dimilikinya.</item>
        <item>Miya adalah hero Marksman di Mobile Legends yang dikenal dengan kemampuannya untuk memberikan damage yang konsisten dan cepat, serta keahlian unik yang memungkinkannya untuk menghindari serangan musuh dengan lincah. Memiliki latar belakang sebagai pemanah, Miya membawa panah mistis yang dapat menembus targetnya dengan presisi tinggi. Skill pertamanya, Arrow of Time, memungkinkannya untuk menembakkan panah ke arah musuh yang akan mengenai lawan dan memberikan damage sekaligus mengurangi kecepatan gerakan mereka. Hal ini membuatnya sangat efektif dalam melawan hero-hero yang mengandalkan kecepatan untuk mendekati atau melarikan diri. Skill kedua, Nimble, memberikan Miya kemampuan untuk bergerak dengan cepat, memungkinkan dia untuk menghindari serangan musuh dan mempercepat pemulihan HP-nya. Kecepatan yang diberikan oleh skill ini sangat penting dalam pertempuran, karena Miya seringkali berada dalam bahaya di garis depan. Ultimate-nya, The Crescent Moon, adalah kemampuan yang sangat mengubah permainan, di mana Miya mengeluarkan dua panah berputar yang memberikan damage besar kepada musuh di area sekitarnya. Dengan ultimate ini, Miya dapat menghancurkan beberapa musuh sekaligus, terutama jika mereka berkumpul di satu tempat, menjadikannya senjata pamungkas dalam pertarungan tim. Selain itu, Miya juga memiliki pasif yang disebut Dancing Arrows, yang meningkatkan kecepatan serangannya setiap kali ia menyerang musuh dengan serangan dasar. Ini memungkinkan Miya untuk memberikan damage yang semakin meningkat seiring berjalannya waktu, menjadikannya ancaman serius bagi lawan. Dalam fase awal permainan, Miya mampu menguasai lane dengan mudah berkat kemampuan burst damage-nya, memaksa lawan untuk bermain lebih hati-hati. Dengan kemampuan farming yang baik, ia dapat dengan cepat mengumpulkan gold dan item yang dibutuhkan untuk meningkatkan kekuatannya. Miya juga memiliki sinergi yang baik dengan hero lain, terutama yang dapat memberikan crowd control, sehingga ia dapat dengan aman menyerang musuh tanpa khawatir akan serangan balik. Namun, Miya bukan tanpa kelemahan; ia cukup rentan terhadap serangan mendadak dan memerlukan perlindungan dari hero tank atau support agar dapat bertahan di medan perang. Oleh karena itu, penting bagi pemain Miya untuk memahami posisi dan timing dalam setiap pertempuran. Dengan keahlian yang tepat dan koordinasi tim yang baik, Miya bisa menjadi pahlawan yang sangat berbahaya, menghabisi musuh dengan cepat dan efisien. Dalam situasi yang tepat, Miya dapat mengubah arah permainan, menjadikannya pilihan populer di kalangan pemain yang menyukai gaya bermain agresif dan damage tinggi. Keberhasilannya di arena pertempuran sangat bergantung pada kemampuan pemain untuk memanfaatkan skill-nya secara efektif dan memanfaatkan kekuatan tim, menjadikannya hero yang sangat dinamis dan menyenangkan untuk dimainkan.</item>
        <item>Valir adalah hero Mage di Mobile Legends yang dikenal dengan kemampuan kontrol area dan burst damage yang mengesankan. Dengan penampilannya yang mencolok, Valir menguasai elemen api, dan ini terlihat jelas dari skill-skill yang dimilikinya. Sebagai seorang Mage, Valir berperan sebagai pengendali medan perang yang efektif, mampu mengubah arah pertempuran dengan kemampuannya. Skill pertama, Fireball, memungkinkan Valir melemparkan bola api yang dapat mengenai musuh dan menghasilkan damage yang signifikan. Ketika bola api mengenai musuh, ia dapat kembali ke arah Valir, memberikan efek damage beruntun, serta memberikan kesempatan untuk memanfaatkan skill ini dalam combo. Skill kedua, Flame Shot, menembakkan proyektil api yang meluncur jauh dan dapat menghancurkan musuh dari jarak jauh. Ini membuat Valir sangat berbahaya dalam pertarungan jarak jauh, karena ia dapat menyerang tanpa harus terlibat langsung. Namun, keunggulan Valir tidak hanya terletak pada damage, tetapi juga pada kemampuannya mengendalikan ruang dengan skill Blazing Wing, yang memungkinkan Valir meluncurkan dirinya ke udara dan memberikan damage area pada musuh di sekitarnya. Saat berada di udara, Valir juga mendapatkan peningkatan kecepatan gerak, sehingga ia dapat menghindari serangan musuh dengan lebih mudah. Ini membuatnya sulit untuk ditangkap oleh lawan dan memberikan peluang untuk menyerang dari posisi yang lebih menguntungkan. Skill ultimate-nya, Fire Storm, adalah kekuatan paling menghancurkan Valir. Dalam skill ini, Valir memanggil badai api yang menyerang area luas, memberikan damage besar kepada semua musuh yang terkena dan membakar mereka, memberikan efek damage berkelanjutan. Efek area dari Fire Storm sangat menguntungkan dalam team fight, karena dapat memaksa musuh untuk berpencar atau mengambil risiko menghadapi damage besar. Selain itu, skill ini juga memberikan kontrol atas medan perang, menciptakan zona berbahaya yang harus dihindari oleh lawan. Valir juga memiliki kemampuan untuk meningkatkan kecepatan gerak dan mobilitasnya melalui kombinasi skill-nya, membuatnya lebih sulit untuk ditangkap dan meningkatkan kemampuannya dalam memberikan damage yang tinggi. Dalam pertarungan tim, Valir sering kali berperan sebagai penggangu, memaksa lawan untuk fokus padanya dan membuka peluang bagi rekan satu timnya untuk menyerang. Namun, meskipun Valir memiliki banyak keunggulan, ia tetap rentan terhadap serangan balik, terutama jika terlalu agresif. Pemain Valir harus cermat dalam menggunakan skill-nya, memastikan mereka berada di posisi aman saat memberikan damage. Dengan kombinasi skill yang baik, Valir mampu menjadi ancaman serius bagi tim lawan, tidak hanya karena damage-nya yang tinggi, tetapi juga karena kemampuannya untuk mengendalikan pertempuran dan memberikan ruang bagi rekan-rekannya untuk beraksi. Dengan kontrol area yang kuat dan burst damage yang mengesankan, Valir menjadi salah satu pilihan yang solid bagi para pemain yang ingin mendominasi medan perang dengan kekuatan elemen api.</item>
        <item>Alucard adalah hero Fighter di Mobile Legends yang dikenal sebagai pembunuh kuat dengan kemampuan untuk menyerap damage dan memberikan serangan yang mematikan. Dengan penampilan yang khas, Alucard mengusung senjata dua pedang yang membantunya dalam pertarungan jarak dekat. Sebagai seorang hero dengan mobilitas tinggi, Alucard memiliki kemampuan untuk mengejar musuh dan mengelak dari serangan dengan efektif. Skill pertamanya, Strike mengizinkannya untuk menggerakkan pedangnya ke arah yang ditentukan, memberikan damage kepada musuh yang terjepit di jalurnya. Ini sangat berguna dalam mengurangi HP musuh dengan cepat. Selain itu, Alucard memiliki skill kedua, Spirit of the Sword, yang memberikan efek lifesteal dan memulihkan HP-nya setiap kali ia menyerang. Kemampuan ini sangat kuat, terutama dalam pertarungan jarak dekat, karena memungkinkan Alucard bertahan lebih lama di medan perang dan mengubahnya menjadi ancaman yang sulit dihancurkan. Ultimate-nya, Fission Wave, memungkinkan Alucard untuk menyerap kekuatan musuh dan mengeluarkan gelombang serangan yang memukul semua musuh di jalurnya, menghasilkan damage besar dan memulihkan sebagian HP-nya berdasarkan jumlah musuh yang terkena. Dengan kemampuan ini, Alucard dapat menjadi pengubah permainan yang signifikan dalam team fight, memberikan damage besar dan menyokong keberlangsungan hidupnya. Kombinasi antara skill-skillnya menjadikan Alucard hero yang sangat versatile; ia bisa bertindak sebagai tank yang mampu menyerap damage sambil memberikan output damage yang tinggi. Selain itu, Alucard juga dapat menggunakan item-item yang meningkatkan lifesteal dan physical damage, membuatnya semakin sulit untuk dikalahkan dalam pertarungan satu lawan satu. Alucard sangat efektif dalam melawan hero-hero squishy atau berkat mobilitas dan burst damage-nya yang tinggi. Meski demikian, ia juga harus berhati-hati terhadap hero-hero dengan crowd control yang kuat, karena meskipun Alucard dapat mengelak dan bergerak dengan cepat, serangan yang terkoordinasi dapat menghabiskan HP-nya dalam sekejap. Pemain yang menguasai Alucard dapat menggunakan kemampuan dalam melibatkan musuh, memaksa mereka untuk menghadapi pertarungan, dan memanfaatkan celah dalam pertahanan mereka. Keberhasilannya dalam team fight sering kali bergantung pada timing dan pengaturan posisinya, sehingga pemain perlu berlatih untuk mengetahui kapan harus menyerang dan kapan harus mundur. Dengan kombinasi keahlian bertahan dan menyerang, Alucard dapat berperan sebagai carry yang mematikan bagi timnya, mengambil inisiatif dalam pertempuran, dan menjadi harapan untuk memenangkan pertarungan. Melalui kemampuan dan keterampilan yang dimilikinya, Alucard bukan hanya sekadar hero biasa; ia adalah pembunuh yang berbahaya, siap untuk menghancurkan lawan-lawannya dan membawa kemenangan bagi timnya.</item>
    </string-array>

    <integer-array name="data_photo">
        <item>@drawable/granger</item>
        <item>@drawable/nolan</item>
        <item>@drawable/lylia</item>
        <item>@drawable/aamon</item>
        <item>@drawable/chou</item>
        <item>@drawable/gatot</item>
        <item>@drawable/ling</item>
        <item>@drawable/miya</item>
        <item>@drawable/valir</item>
        <item>@drawable/alucard</item>
    </integer-array>
</resources>